一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在老衲心中

抄蘇軾？

蘇軾抄鳩老衲

睇嚟衲dee早已圓寂，腎入面嘅舍利子將放喺靖國神舍供奉

交咗幾廿年年稅嘅人叫咩?

老衲

痴咗總制